[警世] 大西北人麻煩集中返元朗

外面有幾個POST一直吹風要18區黨鐵靜坐
我明白原意係好 尤其係住係市區既人 唔洗怕黨鐵收皮而散唔到水
但係咁樣好可能會搞到本身住大西北既人都索性留係自己區算
到時搞到元朗站得返元朗人 班黑社會見少人又乘機出來搞事就仆街
建議大西北 (屯門、天水圍、元朗人) 都集中返元朗
認同請幫推 唔認同請留言屌柒我

唔好意思，借個位宣傳一個idea。

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

推

推
21號就係講緊721
跟本就應該集中元朗
人愈多愈安全

推呀 時間緊迫

7點大馬路見

手足注意！ 天水圍喬旺街 ，有五六部狗車 ，防暴係度ready

其實只係元朗站停 朗屏係冇停 朗屏行過去都只係10分鐘內既事

推十八區靜坐個位巴打 我知你原意係好 但下次可唔可以講清楚少少
好擔心班圍村佬真係出來搞事 近排佢地頻頻接受訪問仲要超串嘴咁

我發覺每次話親去元朗都有班mon po popo帶風向話去屯天
明明天水圍地理位置仲差過元朗

今晚

Push

尚悅對面4架狗車

入元朗車路全部有road block